[ 有片 ] 矮仔打爆高佬合集

片：

矮並唔代表唔得，高佬亦唔係大晒
廣東話聲音導航，治癒所有矮仔心靈

自推

今年21, 身高1米38 睇完真係眼濕濕

仲有得高

教練

他首

教練把聲做咩變到咁？

男？真假

180cm 62kg

175 90Kg 留名支持

屌你老母

聽佢講嘢真係有啲想自殺嘅感覺

教練幾高其實？

無再chok聲

有無得唔講

點解先

你去美國做矮撚啦

90咁重？！

推

點解條片講講下
hurt返矮仔轉頭?

香港真係好多矮撚咩？
點解要廣東話導航打飛機

利申 米七

原本唔覺，你利申完就覺

條友變撚態

笑撚咗

wtf？！我正經人嚟！

我170 18歲 仲有冇得高

有，幾cm

170係香港已經好高

咪係

幾cm？ 自己14歲之後1cm都冇再高過
利申170 18歲

完了吧

早晨every 矮仔

短人

有冇啲咩增高要訣 想有173-175 雖然我都個大諗頭左啲

玩單槓，吊起自己，mj增高法

我都170 18
點解高極都高唔到

我167cm 60kg 打波不知幾勁

天生啦
我0運動 15歲167高
18 179-180

天份好

身高幾襯你

此話何解